巨無霸茄汁仲算巨無霸？

N年無食琴晚一食點解覺得好乾

原來冇茄汁